\section{Pythagoras}
\medium{20 Z.}{\variablen \geometrie}

Stellen Sie den Satz des Pythagoras grafisch dar.
Die Längen \code{a} und \code{b} sollen dabei als Variablen im Code angepasst werden können.

\begin{center}
	\imagebox{\img/screenshot.png}{.5\textwidth}
\end{center}


Diese Aufgabe ist am einfachsten, wenn Sie in der folgenden Reihenfolge vorgehen:

\begin{itemize}
	\item Zeichnen Sie die beiden Quadrate mit den Flächen a$^2$ und b$^2$, so dass sie sich wie im obigen Bild an einer Ecke treffen.
	\item Zeichnen Sie das gelbe Dreieck.
	\item Zeichnen Sie das letzte rote Quadrat für die Fläche der Hypotenuse.
	Um das Quadrat an die richtige Position zu bringen, müssen Sie es um den Punkt an der linken oberen Ecke des grünen Quadrates drehen. \\
	Für die Drehung: Schauen Sie sich bei Bedarf Aufgabe \ref{ex:rotate} an.
	Um den richtigen Winkel zu finden, verwenden Sie den Sinus:
	
	$$
	\sin(\alpha) = \frac{\text{Gegenkathete}}{\text{Hypotenuse}}
	$$
	
\end{itemize}
